[有片]肥婆玩滑水梯煞制不及 細路大叫：係超人呀

好on9

當年第一次入戲院睇嘅戲
好似叫我愛籮霸